如果覺得前線太激會失民意應該點做？

梗係做文宣啦
同平時整路障幫手開遮一樣